轉會用iphone ，先覺得ios比android 優勝

唔見左部A70，買左部iphone 12比老婆，我用佢部iphone 8。

其實a70都好好用，你話方便同自由應該係an好少少，但嗰種操控感真係ios好好多。

揾中階機同iphone比

Samsung = all android
ok 👌

我只係用iphone8 而且我都無話an唔好。

但操控感其實幾明顯係ios好d

iPhone 8用A11
可以checkra1n jailbreak增加體驗
但係會冇咗passcode lock

中階機對比旗艦機

唔通Pixel?
S865都無

一部香港用唔撚到5G嘅機，有咩討論空間

樓豬係咪中年大叔？

唔通你想我買齋所有an機咩

我由頭到尾都好滿意an, 但講操控感, 真係ios 比an好。

係

睇唔到 #6, #7, #8

明白嘅
大家比返少少面呀叔

咁你知唔知邊部機先係代表Android? Android邊個develop架?
咁樣先有得比較 90hz Android 11 你試過未？

是q旦啦，覺得好用咪用囉

冇錯呀
買Android 就係貪新鮮可以每年每半年換一次flagship 邊駛好似樓主咁要用返2017 年嘅iPhone 8

一黎學樓上話齋唔係flagship Android 冇資格公平同2017 年嘅iPhone 比
二黎無喇喇可以有一部touch screen sampling rate 過300Hz 嘅flagship Android 出現未親手試過又點知唔正呢

所以冇返咁上下錢同時間體驗呢啲旗艦Android 嘅細微改進同分別都冇資格講Android 比唔上iPhone

結論: 樓主你都係儲多啲錢同用多啲工餘同家庭時間體驗多幾部貴價Android 機先

我覺我貴價an機先係生活態度lo
一樣唔符合佢價錢嘅精品
一部機用幾年嘅iphone狗係永遠唔會明

認同

不嬲中階u先係最好
我用s865都係降頻用緊
普通上網都推到120hz
中階機最大缺點就係無高hz mon
60hz android 連垃圾都不如

係囉，應該用xr對比

咁你topic就唔係Android啦 係A70

好多an狗係到咬ifan

我老母A71都用咗差唔多1年
你用過期嘅A70同最新iPhone比
揸過法拉利SF90先知我架Civic Type R 2010有幾廢

部 iPhone12 唔係樓主用喎

an 狗真係不願面對現實
ios d app 設計普遍好過andriod 呢個基本唔使爭論
再加上ios 係螢幕優先處理，就算唔使高hz mon 都順過andriod

但ios 愈來愈似andriod, 而且一更新就勁多bug,多工又唔夠andriod 來，遲下話唔定都會轉會。

利申：xr 用家

靜靜雞講你知
樓主用緊17年出嘅iPhone 8呀

唔見左部3310，買左部iphone 12比老婆，我用佢部iphone 8。

其實3310都好好用，你話輕巧同耐用應該係3310好少少，但嗰種操控感真係ios好好多。

我睇落去你似係咁比較
問題係邊？係你個腦度

樓主無野呀～
應該搵部iphone5同a70比先岩
係人都知iphone要讓an機幾代嫁啦
咁比較唔公平喎

其實an有唔少野都係倒轉比ios 抄返

例如ios個apps資料庫，就明顯抄an，唔使搞到個版面咁亂

愈整愈似android啲低b嘢 ，又無android嘅優點 一早轉咗

先唔講硬件
ios唔使點攪setting 唔使得閒就kill app清ram 影相自動識跳去夜拍模式
比較方便唔熟電子野嘅大眾
利申 雙修

唔係仲用 Google 旗下產品喇化🤣
驚Facebook 唔驚Google ?

冇撚嘢雅

試下出部pixel 5
用中階U都屌打哂所部iphone

ios 淨係user friendly 都差幾皮啦

ios 設計好唔方便用家

轉左會用iPhone先知原來Apple Pay咁方便好用

認真，Google / Samsung Pay 好似唔係幾多地方有？

利申 not apple fan boy

收paywave 嘅機就收埋 google/samsung pay 㗎啦

磁卡機都用到Samsung pay
雖然S21 cut撚左

希望你俾錢嗰陣時，唔係同人講要俾Apple pay

有冇人知點解用apple pay果陣都會問你用咩卡

IOS 而家無以前咁有apple 風格啦
呢個世界就係咁, IOS 炒ANDROID 功能
跟住AN廠又炒左IOS 個UI

ios sandbox系統，app同app之間唔可以直接溝通。android apps只要比個權限佢(有啲app唔比權限，開都唔比開)，就可以拎曬所有apps資料，方便好多

Iphone 8都旗艦？

用an機冇問題不過賣價$5000up就貴咗啲

咩叫操控感

用現金可以避免呢個問題喎

現金

操控感 - handling

秒

Galaxy A70 Snapdragon 675 處理器

依家先知

你唔用過曬全世界所有an 機
an俠都總會有藉口

iphone octopus 唔需要開mon ，就算打緊機都嘟到已經完勝samsung pay 要開mon+出game先嘟到

通常d 十鳩幾年前老野機用家仲要平時部機淨係用黎上連登 fb 打卡無其他野做果類人 轉左新iphone就會出哩類飛機文

之前用緊835嘅mix2，岩岩轉左iphone12冇耐，又唔覺得mix2有幾疾，的確d動畫係冇咁好睇，如果唔係粒電開始倒水我都費事換
835，永遠的神
同埋唔好信死一個牌子，iphonex果陣是但一部android旗艦都勁過佢

Samsung Smart octopus都唔使開mon 兩個都係就算無電5個鐘內都用到添

兩隻都用咪得成日係到嘈

iOS部部機個ui都一樣
Android部部機個ui都唔一樣

個操作方式根本冇得比較

咪係, 明明兩樣野已經好接近

嘈到屌晒老母為乜呢

我記得個陣買a70比老母好似2000頭

條友on9 唔識用

畀你班打手指鹿為馬都無咩好講
我次次都係出到主畫面先嘟到

開住samsung pay都嘟唔撚到 吹漲

你on9怪得邊個
我apple samsung都有用，完全唔覺有咩問題

我一部用asus Rog phone 3
另一部用iPhone 12 Pro
用落覺得ios 真係冇得輸

買多部android 只係因為唔想成日轉地區down野
所以先買多部旗艦級處理器嘅電話

此外，除左asus, 我仲用過Samsung S8, htc, 小米, Nokia 全部都係用當代旗艦級處理器
有多年雙修經驗，android穩定性一定冇IPhone 咁高
用左一年左右an機不論牌子都會開始開野會lag, 卡,delay幾秒。而我上一部X係唔會有呢個問題

呀嫂條仔都係咁講喎

iPhone 7都仲可以好順，係成日比系統kill app姐需要網頁同App兩邊轉果時開safari kill game，開game kill safari，要就住用，12pro㚤上有6GB RAM應該冇問題就係（現在用S20u)

iPhone 8 應iPhone 7 進階機

iPhone 7 將之前iPhone 6 6s問題 fix 好左

自從八年前轉用第一部蘋果機之後已經返唔到轉頭

不過心水清既話，ios既update 有唔少都係參考android 既優點，包括最近嗰次。

s10熄mon都開心使用八達通
條友仲要on99屌返人指鹿為馬？？？
佢真係岩曬用IPhone

an中階同an旗艦都唔係同一個玩法啦

Kill app呢個問題
就算我部rog phone 有成12gb ram都依然發生
唔係話android 唔好
但android 12gb ram 都依然會kill app
同我部6gb 嘅12pro 有咩分別

a70好似二千幾

睇廠架咋
Sony唔會kill/冇kill得咁勁

係都用s20/s21比啦

An仲會lag機？你幾多年前用？

我到依家都仲用緊

你覆錯？

咩機？我覺得而家三叔係屌打apple，同價位黎講

咩機都用過
呢期用緊rog phone 3

咩牌子先啱
不過Samsung 的確係android 入面最勁

試下s21感覺唔錯

android kill app好random
試過入game做同一動作 ios即刻彈app
8gb android 無事
試過出一出signal 再入game 結果要reload

？

我聽果版本係冇電可以嘟多10次上下

ios可唔可以快d出multiuser 呀屌

你不如去試左120hz嘅旗艦機再睇下好唔好操控？

認真一問，依加an機做唔做到iphone咁，用幾年都唔lag

利申用緊iphone機黃想轉會

得，但要識打理部機，同揀個乾淨嘅rom, ram盡量多

有冇教學list 參考下

你down啲 19app 就會lag
例如，淘寶，wechat，大陸game...
你唔開佢都會係background run，大家明啦

無喇，我out左

記得以為連flash controller 都參次不齊要set TRIM 又唔知點幫佢full disk swipe, 甚至Google 自家device 都咁

支那華為話佢地Android 18個月唔lag 特登搵啲片睇下佢又真係唔lag 過其他Android

但如果可以自己執執服伺下自己部電話既, 我都想睇下而家發展到咩程度

真正既An俠話題應該係呢啲而唔係J 自己揀個牌子個control center 入面多咗個iOS 冇既捷徑

me too
真係唔知點解android一年之後就開始來料

佢地不願面對嘅事實
我不停換牌子都係因為lag先換

之前部部an都用2 3年
ip4 s》htc m10》zenfone》lg g7》而家pixel5
老實講 ip係順d 不過pixel而家都好順
冇指紋 課金麻撚煩 冇得雙開 已經係ip缺點

無錯丫👍🏻

望下s21先再講
倒不如話an界所謂既進步到頂
去到要倒退既地步

2，3年Android 都可以唔lag, 但真係要自己打理好部機個system, 同揀個乾淨無咁多垃圾嘅rom, 又夠ram(至少8gb）就得

佢影相係幾勁
佢個對焦系列一早有af c
不過冇人講咁解

始終都係電話一部
點勁都唔會去到專業級
呢家所謂相機鬥勁
都係係小小微細之間比拼
如果講真係明顯進步，應該每間廠係電量方面入手

每個影開相嘅人
都會想要有一部
極易跟身又影相靚嘅機

但iOS裝唔到Google輸入法係阻止我轉會嘅一大問題

但唔會每年相機勁少少又走去換囉

打理好個system

隔年換

我雙修覺得Kaiboard方便過Google輸入法
純粹自己覺得

An俠個個都係工程師

以前用s9+，真係要成日kill apps，睇下邊個apps背景食電del咗佢。不過an俠又會話成兩年前既機，依家唔同曬啦

Nokia 6(2017) up上Pie

玩《王者榮耀》未弾過app

呢幾年一直都用緊iPhone
近排買左部二手 essential phone 2017 年嘅機
暫時無乜lag, 幾驚歎android 個進步咁大
要比個叻 google

相反開始覺得apple 無乜進步

我都覺apple 一直食老本

ipx轉會s20+
整體順暢度 操控感ip係好啲 同保值囉冇了

但an機太多小工具
pin to screen 幫你入資料
pop up app screen 打機睇攻略睇股 都可以睇到背景app運行
120hz 快叉唔洗講
逆外叉電
link share

咁ip都可以裝app做到某啲野既
但重點係an機係幫緊用家 解決緊用家需要

上左ios 14, lag 左又食電左
可唔可以改返好佢

反而我又覺得14冇事😂

個keyboard 打字成日 delay
一係就打唔到字

iPhone 8 92% battery health, 但最多得2hr screen on time

我x果陣佢間唔中一個版會咁
冇得救 要等更新

iPhone 8 flagship???
同代點都係X先係啦

GBoard?

On9先用Android

利申on9過

老老柒柒
iPhone 打機真係好麻煩
要轉地區
除左呢樣真係冇投訴

笑死人 我s9plus之前無哂電都嘟到 係咪你唔識咋

係咪要賭

Iphone 我比較納悶就係，佢好多apps都唔比你select all，想一次過delete 晒D野要㩒到手指痛

捷徑幫到你

唔係gboard係舊版粵語輸入法

雙修

95%時間唔覺兩部有分別

聽歌android更好，相機同mon都可能更勝iphone

Iphone純粹貪控制智能家居方便，但係部機貴兩三千

an機好撚lag
尤其係裝完一堆app之後

其實真係唔覺得an iOS 有幾大差距，假設 An 係頂級model.

之前用iPhone 11pro max , 因為唔想下下係街入pin , 所以轉返an 用note 20 ultra . 事實上順暢度又好，電量又好其實都冇乜太大分別。

唯一係An 影相影digital Mon 總係唔太清楚，iOS 鳩影都影到內容。

iphone 缺點唔少，但有一優點我覺得an到而家都做唔好，只要換新機既時候就知我講乜

ios user friendly 已經差一大截，每次瞓喺到睇片都總係會轉黎轉去

同iphone8比喳5年前既舊iphone，吾系牙馬

柒到喊

android機係rog 3好用？

我拎嚟打機
暫時冇問題

我就係諗住拎黎打機！

好用呀
但啲component 唔洗買齊

我用12pro 打機好熱 諗住買個rog 3

如果rog 唔用風扇會熱到煎到蛋（性能lv 2, 總共有3，3要有風扇先開得）

開左風扇會唔熱，但都暖

12+128?
16+512?
12gb ram夠用？

夠 ， 我啲game 出左去成日都仲未kill
同埋rog 3 可以開160hz
詳程請google